黎緊有「Sogo感謝祭」，大家千祈唔好阻住人做生意！

Sogo係尖咀/銅羅灣都有分店

想買化妝品

Sogo藍到紅，唔係唔知嘛？

想鳩嗚

港女表示想消費

唔單止我地，支那人都好想去Sogo買野架！

感謝祭一定好多人
一定排隊排到去政總啦…

由第一日玩撚到佢最後一日

總之唔好啦

人地就開十點支那9點就開始排隊

sogo藍？唔知喎，真係依家先知

中資左好耐

Sogo藍既咩？我諗好多人都唔知喎

真係唔好搞呀 人哋一年一度清貨盛事 唔好呀

總之就唔好阻人做生意啦。

銅鑼灣、尖沙咀係香港最多遊客、最多名店既區黎

你地班友如果阻人做生意

香港零售業、旅遊業就仆街架啦！

唔係日本咩😂

果幾日唔好係sogo周圍有活動啊
萬一搞到popo阻到佢地做生意就唔好啦

就算Sogo藍到發紅都好

為左香港經濟，唔好阻佢做生意。

見到平時企硬唔做折又或者最多8折嗰d牌子 破天荒做半價就知條數幾差

講真，自從有支那人之後，d鋪頭都好少做半價了。

崇光香港百貨有限公司（英文：SOGO HONG KONG）是香港的一間百貨公司，原本屬於日本崇光百貨，現時則由利福國際（港交所：1212）持有，財務上已經與日本崇光沒有任何關係，但與日本崇光仍有一定的業務合作。

利福國際集團有限公司（港交所：1212，英語：Lifestyle International Holdings，簡稱利福國際）是一間香港上市的企業，公司在開曼群島註冊，主席為劉鑾鴻。

唔好啦

幾時有得索平

大劉㗎，都唔關事，唔好阻住人做生意！

劉鑾鴻係愛國愛黨商人黎

我都唔好令佢蝕錢呀！

所以攬炒已經初見成效

唔好呀總之破壞經濟就唔岩

係咪買野都唔得

黑警一定扯曬旗，d 野咁平

一定要去行街

Sogo感謝祭年年都好多好多好多好多人係樓下排隊架！

唔知感謝祭有無申請不反對通知書呢

如果無唔點算？係咪支那人無得排隊買野？咁咪好慘！

門口派定豬嘴

有時唔洗吓吓出豬咀，sogo 冇野買又開唔到門，已經完成任務

不受傷不被捕，先做到世界冠軍

sogo 唔係日資咩？

千祈唔好

大陸喱好鍾意感謝祭嚟香港掃貨千奇唔好阻住佢哋

日本Sogo係日資
日本吉野家、日本元氣都係日資

香港就…………

大劉 第一個衝出黎 反送中

正

日日都去濕平
唔好放工先去呀。

要去掃化妝品了

果幾日一定要冇活動，因為我要去sogo買野

大劉 自行判斷

逼佢做香港人生意啦

Carrie最緊張就係支那遊客同埋零售數字

所以真係！唔好！再搞到香港經濟衰退啦

推
利申 會返sogo

就係因為我哋連登仔愛國愛黨先至唔好阻住人

THANKFUL 條數係超大,大家唔好阻住大財團搵$$呀
利申: 做過幾次THANKFUL

有無激減荀野介紹返？

我地叫埋朋友去買野！

唔知，想排下隊姐

絕對藍
係得極少量牌子嘅promoter係黃

一陣班差佬放煙就大鑊！射到入去就唔好啦

收到

大劉同卡㙮爾主權基金有份

好想排隊買野

最緊要係要話卑大陸人知

留係大陸消費啦

想起也高潮

窮撚想洗下眼啫

係咪做到仆街
想唔想今年可以早放

咁大劉好似乎係被人要脅叫佢收聲

佢好似提出司法覆核送中條例，登哂報喎

做到仆街係化妝品同超市

入去慢慢試

Yes

今年特登提左左9點開門喇

得少數人係黃 入面絕大部分都係藍同有好多福建幫
早幾日佢地庫個超市有個職員話示威者係曱甴

利申:上幾個月翻過一排SOGO

推

港女們係時候入去買吓化妝品啦

最多大陸人

點解? sogo有咩威水史

連登仔星期四之後個個愛國愛港你唔係唔知嘛

絕對唔支持大家扮sales去派文宣比排隊嘅人

年年都好好人喺門口聚集排隊

個個禮拜班友都去銅鑼灣尖沙咀搞搞震commission凍過水

Sogo感謝祭正啊

Sogo 感謝祭 6/11-17/11

去大商場 shopping犯法呀！

賣衫都做到仆街,迫到嘔

行多幾個圈
睇清楚有咩要買先啦
要周圍格下價

聽講佢地啲保安係退休狗

認同，千祈唔好

千祈唔好去呀

用常規方法叫人罷工無用架啦，不如試下呢個
幫手SPREAD出來，Ｐ牌仔推唔到。

新戰線-------黃色經濟圈 (長文)

阻人做生意係唔啱架

Sogo好多職員都黃喎

今年開9點呀特登！

全部都減價

好想行街
到時一定多過30人排隊
洗唔洗申請定不反先呢

我要買護膚品

我剩係知保安個阿頭好似係退休時沙

佢地啲保安同收銀藍到仆街

我指sogo自己門口派豬嘴

唔夠覺 搭貨lift個陣啲人係咁鬧 藍到

thankful要ot賺大錢 希望大家唔好搞佢啦

利申:sogo某店員工，thankful有便衣狗睇場

係藍先會周圍講周圍鬧
有幾可見到黃嘅會潑婦罵街咁講？
利伸：歡迎幫手罷工，只係希望唔好以偏蓋全，咁大間公司實有黃有藍，由其樓層咁多中年女人

一年一度大減價咁撚抵，大家無理由唔去幫襯啫

將全部聚人既活動 節日變晒非法集結

你班廢青諗住阻人做生意
我睇死你地唔夠膽出黎
留返係到做鍵盤戰士啦

唔好呀。

你咁做，D藥房、金鋪、化妝品鋪點算？

屌撚到佢仆街 驚西

我哋都係銅鑼灣同尖沙咀搞和理shop黃店感謝祭

邊度買唔到嘢呀，飛轉日本乜都有，香港無咗就就真係無啦

lm

分分鐘唔搞添啦，兩間鋪係正示威旺區，仲要係中心點，鑊鑊tg 都係附近

代開post 我係一個sogo員工我有野講

幾時搞啊
我地一齊組團和你shop啊
我好想去shopping啊

你咁講石禮謙先係行動派
大劉都係得個把口

Thankful week係會有大量支那狗黎掃貨
入面既staff都係賺開大陸錢 超藍既promoter
所以搞唔成絕對可以象徵香港人要光復香港既遊客購物區

會唔會今年排到出馬路

年年都好多人

無av

哎呀！咁要幫手排下啦

我要鳩嗚呀

好想同支蝗一齊搶化妝品
聽人講sogo每年最旺就係依幾日
下面仲有得買四洲出品嘅炸魚餅

去行吓睇吓都好

千祈千祈唔好

B2好多試食試飲架

難得到時咁多支那狗，一定要向支那輸出革命意識，或者可以請佢哋食埋TG

銅鑼灣東角道咁多人
仲唔係非法集結？拉得

一定唔會

大家一齊混入去
tg 一齊食

6號開始呀 大家準備好掃貨未！

聽日有咩做

我年年都去感謝祭
過去經驗，年年都起碼有500支那蝗喺附近集結，並佔據馬路

大家幫手睇下有咩IDEA, SOGO可以點攪

我諗住入去睇下有咩平啫～多人咪要排隊～太多人行人路可能會唔夠位～

唔好阻人做生意 真係千祈唔好

幾時有？我想去！

第一日一定旺到pk 特別係化妝品一定好多人排隊 千期唔好湧曬去第一日買野呀

想睇化妝品 有冇得試

好似好抵

好想去買野

千其唔好搞到sogo咁逼

唔好阻人搵食

Sogo 要發大財

6-17咁撚長既
邊日去好
銅鑼灣好似開心d

幾時先

咩玩啊我要去買野啊
大家都要去消費

日日去濕平

你唔好講笑
未感謝祭前已經有啲牌子9月果陣有折
講緊係sogo感謝祭都唔會有折得set果啲

Hello sir
乜咁夜都出黎吹風呀

真 10月都未完就推聖誕set

Sogo點解系藍架？
一天到晚搞分裂！ 做 Fake News!

最慘仲冇人彩樓主，真系慘！
五毛中你都算失敗嘞!

樓主思覺脫，天天出Post，專搞分裂！

Block 7 呢條五毛！

樓主思覺脫，天天出Post，專搞分裂！ Sogo根本都唔係中資

Block 7 呢條五毛！

但sogo都好多大陸西

點解我仲未BLOCK柒你條5毛，5毛黎講你都算失敗嘞

Burberry trench coat有冇折

ok

呢d有折但唔會平得好用。我年年見支那人搶住買都係化妝品set、同埋就過氣既野。

長興既款唔算好平

高層多數係日本人

今年降低左

最近多左，因為就黎 thankful week 加上有啲化妝品品牌係16樓做緊pre-sales。樓下個層一喼二喼

基本入面上左年紀既職員同sales都藍到黑

話「Sogo唔係中資」果位連登仔，應該用下google先出黎七

罷工丫屌！！！！！

曱近平
一齊去買野啦
香港警甴

Sogo感謝祭有好多大陸曱甴落黎,
千祈唔好阻住人做生意

踢拒地走

Sogo不嬲都為做生意冇人性
尖so明知出面打撚緊仗咁都唔閂門
入咗催淚煙先開始放人走
所以你地千祈唔好阻住人呢19日做生意呀
利申sogo helper

攬炒就必定會軒連呢d 公司（唔理紅資 定外資） ,佢肯表態自然我地會撐，好似pp 做過d 咩（對路祭隻眼開隻眼閉，唔比差佬入，佢冇講到明撐你但就已經係灰色地帶到幫你）

大家依加都唔會叫人搞pp

黃色經濟圈就係最少要令我地呢面既商家，頂得住
而藍鋪要收皮

大劉賤到仆街啦
一知送中放生左佢，即刻倒轉屌柒市民

大細劉都仆街

劉生咩顏色？

知，所以咪用腳（唔用荷包）支持下囉

細劉呀
利福集團

尋日聽SOGO鋪既同事講 維園同鵝頸橋放梗TG都仲唔閂門然後又無啦啦突然間嗌閂門趕啲職員走

賺盡最後一分鐘。姓劉既做生意真係有一手

佢驚自己比人拉去澳門乍，你估佢為香港啊

好似係ester lauder 最多人排隊
千祈唔好排隊又唔買呀

上市公司1212, Google下先喇

細劉增持利福近上限 分析：私有化機會仍低
文章日期：2018年11月3日

【明報專訊】據聯交所資料顯示，SOGO母公司利福國際（1212）主席「細劉」劉鑾鴻周二（10月30日）斥資1.45億元增持，持股量增至72.4%，進一步逼近75%的持股上限，令市場憧憬可能提出私有化。不過有分析員認為，理論上被私有化的上市公司

細劉增持利福近上限 分析：私有化機會仍低
文章日期：2018年11月3日

【明報專訊】據聯交所資料顯示，SOGO母公司利福國際（1212）主席「細劉」劉鑾鴻周二（10月30日）斥資1.45億元增持，持股量增至72.4%，進一步逼近75%的持股上限，令市場憧憬可能提出私有化。不過有分析員認為，理論上被私有化的上市公司

自從有支那人嚟購物

感謝日d sales串77理都唔想理你

做過Thankful就知大陸人買到每部收銀機條數大到每日幾十萬 十幾部機=每日幾百萬大家千祈唔好阻人做生意呀 損失慘重好影響香港經濟㗎

唔好對成千上萬既排隊大陸人派文宣呀
人形豬活係圍牆內咩都唔知
咪打擾人地清靜既生活

唔好搞呀 好多蝗圍住sogo排幾圈先入到去架

大劉

Sogo 中環 尖沙咀 唔准你地阻住班支那消費

劉生唔須要顏色
佢係所有事嘅其中一個源頭

Sogo係細劉架

雖然一擔擔

淨係吹下雞搞人鏈都肯定成堆黑警圍住又藍旗紅旗啦
大家千其唔好搞到非法集結咁呀人地做唔到生意架

可惜SOGO無位唱哥。